(以進為退）依家係分化呢個問題上我地只守不攻係唔掂

特別呢兩日大量分化post d 炸彈性跟本多到拆唔曬
今日行動更加毫無焦點
我覺得要反客為主，分化返各建制黨派，紀律部機，政府官員，令佢地鬼打鬼
文宣組有無計

推

出個d whatsapp cap圖 話邊度邊度流出
有冇用？

長輩圖有用我應為呢個都有用
扮曬係高層人士流出消息咁

文宣組召喚

Exac7ly
長輩圖針對長輩
Whatsapp流出 針對番d有少少學識既公務員，黑警，中產

召喚文宣組手足！

無人理